# TODO

- subsections need the smaller image as well, same as pages have.

- das Menu ist für die Katz
    - mach die Stufen als Tags (wie im Dingsbox Projekt)
    - gliedere die Seite nach Inhalten und nicht nach Zielstufe
- WTF, Latex Guide?
- Sammle Webseiten, die etwas bringen
- sammle Spiele und Rituale (Dingsbox)
- Sammle coole Themen für NMG (siehe Regenwürmer von Cayenne z. B.)
- Sammle coole Ausflugsziele für Lager
- evtl. Lieder
- Gliedere die Seite mehr nach Fachbereichen und so


- Sammle alles, was du erstellst / findest, fortlaufend auf dieser Seite
